[多圖] 聖誕亮燈黎講，香港真係冇得輸

先睇睇鄰近國家

台灣-新北市

東京-汐留

東京-丸の內

東京-六本木

韓國-首爾

好啦，終於黎到香港

尖沙咀-海港城

尖東
每年換一次圖案啫，畫紙都係果幾張難我唔到

囍帖街
問人借好過啦，放棄理想吧

聖誕節西方節日
關我地撚事，求其擺幾舊發光既野咪得囉
要威 留番清明重陽盂蘭先威啦

香港嘅聖誕氣氛一年比一年少

港珠澳同聖誕有咩關係

最尾個張好靚喎

幾好呀
香港燈飾有陣懷舊味
幾廿年都係果幾幢野求其放d平面聖誕發光圖象

睇左台灣已經知樓主想反諷

睇足幾十年燈飾，尖東果堆

整黎做咩
慳返d 錢 整優惠減下價仲好

我十年前住新竹，乜柒都無

尖東嗰啲好正喎
聖誕最中意行嗰度感受以前香港嘅感覺
因為真係幾十年不變

其實我都覺得懷舊感覺幾好

香港果d 好warm wo ，好有屋企人細個帶去睇果d feel

，樓主貼果d 華而不實

唔進步講到係好處

都已經冇左星光大道 都唔整靚D

最尾個張直接請倫敦既人黎搞

我覺得依個post嚴重偏頗

咁關日本台灣撚事咩 人地咪一樣整到咁靚

大灣區講聖誕節？

大個發現南韓東京聖誕燈飾正好多 有心思、設計，現場環境又夠凍
香港黎黎去去都係d外牆，圖案又單一

去下置地啦 年年都好靚
沙田新城市都唔錯

其他唔駁你
但現場環境夠凍

尖沙咀個幾幢姐係十年如一日 唔講都原全唔覺有咩分別

香港唔夠冬已經係敗北

新城市ok，有返d led亮燈，雖然地方細左d

日本好多地方搞燈祭收錢入場

去完兩個覺得值得比

你邊個鄉下？

雜種騎著陸車飛過

用網上修完嘅圖黎比 咁輸緊啦
其實利東個個唔係樣衰嘅

仲咁撚好意思整隻海豚係條橋隔離

睇完之後覺得香港果堆好貼地

六本木個張正撚到

人地果d相就放相機再p既相
香港就放師奶求其用手機影既相

㩒錯左 想比正評㗎

六本木

中國人過乜撚野聖誕節
D商人搞出黎呃錢又一堆人支持
留返春節慶祝啦

樓主唔睇landmark個個？屌打上面喎

利東果個某程度上唔屬於香港既
冇咩idea又想慳錢，租幾套黎掛好過設計得樣樣衰衰

人地果啲係理想效果圖
香港嘅係現實相, 梗係無得比
仲要搵人地最靚嘅同香港一般嘅比較

呢個真係...
好似年年都係咁

好多野 其他國家一直求進步

香港就仲J緊歷史 不進則退啦

尖沙咀望過港島，仲有以前咁多燈飾咩

我們是中國人，不過西方鬼子的節日

租又唔得？ 咁高要求

咪就係話租返黎未嘗不是一件好事

出到去尖東好撚有九十年代既感覺

又係踩港撚
你偏頗都咁 有咩好討論

唔係wow,講聖誕氣氛，亞洲黎講得東京同大阪有得同香港有得比！
連啲濕九屋邨都有聖誕佈置！

飾物公仔又係另一種題材，今次比較燈飾

利東街幾靚

80s香港

最海皮嗰幾座LED MON咁喎

鬥hea嚟講真係冇得輸

好撚諷刺 仲有隻海豚係到
遲啲填撚咗海 隻海豚可以唔洗要啦

本身就係裝飾，點撚樣實呀

2018既新竹 依然咩都無

以前聖誕就會出去同平版燈飾影相
但講緊十幾廿年前

聖誕關我撚事咩

計我話最好叫d環保撚清算聖誕節

樓主只貼香港最悶既燈飾

今年邊度燈飾靚, 想去影相

得過燈字
日本既靚係靚 但無乜真正係聖誕氣氛
去德國奧地利睇下啦
鄉下小鎮到紐倫堡都正到爆

柒頭你去過未?
我日本果d 洗撚修圖咩

聖誕節仲岀咩街呀 留喺屋企仲好啦

求香港有趣燈飾

啲相靚啫，睇真啲嘛又係一樣

仲要行埋附近堆舊商場

好老套不過好溫馨

梗係靚啦 倫敦借返黎架嘛

突登踩港

香港真係好撚悶

有晒踩港歷史

直頭應該取消改做習誕節啦

香港人係為左幫貴族同土主工作而出世
邊個貴族批准過慶祝

以前成家都真係會岀海旁睇燈飾
真心覺得靚個種 會影相
依家真係唔好話影相
連岀都唔會 一來好少大廈有 二來唔靚

習帝唔批准，你班友邊有得做貴族

又發現偽香港人

亮乜撚嘢燈

係燈飾呀屌你老母

個個返工仲得閒聖誕節咩

利東街靚喎

你唔係以為得你一個出過國去過旅行掛？

屌佢老味啲濕鳩商場用幾個爛鳩圈整個樹型出嚟就當係 柒撚到

搞咁多野做乜丫
浪費資源

樓主你特登搵埋d咁嘅圖
求其google下都靚過你嗰d
加上係香港個個商場都有聖誕公仔佈置
E.g. 朗豪坊tsumtsum、Megabox Twin Star
唔好一面倒搵曬d樣衰嚟踩啦
海港城

1881

香港唔需要慶祝聖誕

燈飾就燈飾
亮乜鳩嘢燈

加上樓主你d圖加曬filter

聖誕亮燈
學好啲廣東話先學人出post 啦

沙田呢幾年

偽你老母on9仔捉字蝨，著左燈冇耐咪用亮燈形容，用點燈好未？

認錯咪算 仲要屌返人轉頭

收皮喇你 我就真係文化少 聽左廿尻幾年都係燈飾 從未聽過亮燈

一睇就知小學雞post，八九十年代嗰時D燈飾先叫靚，衣家嗰D真係唔掛好過掛，又要掛又想慳錢

聖誕都唔知搞黎做咩

燈飾年九年都差唔多，倒數黎又on9

集體回憶呀

香港真係最頹

係講緊燈飾亮燈，由未到有著燈，因為d相係著燈冇耐影既，所以用亮燈形容

同regent street一樣

日本真係好靚
仲要度度都會有d裝飾
熱鬧d既會整得仲靚
勁鐘意佢地d樹都會放d燈飾
靚到爆
香港果d就算啦

樓主個堆都係
真實唔係靚到咁

亮燈儀式？
btw 柒左就唔好再兜喇屌尻你

日本真係靚到痴線,唔明點解香港可能咁撚垃圾

早幾日行過海港城
勁多人係度影果幾棵樹

聖誕無出街好耐，唔想迫

樓主大陸仔

咩叫進步有排講，保留歷史建築係進步定不進則退?

新都會

咁好氣氛做乜鳩？最好成個節日冇咗，淨係放日假就夠

亮燈儀式就聽過

玩撚晒啦 人地國家就post理想圖
香港就post d衰撚過iphone影既圖 仲要淨係揀無變化個d黎post 咁就引到一班傻仔附和

台灣咁靚 聖誕實多幾單未成年或者通姦新聞

冇耐係幾耐?由撳制到亮燈一秒都唔駛

d燈24小時都著唔會熄既，開返唔叫亮燈呀？

叫開燈熄燈

樓主仲迴避緊樓上香港靚燈飾嘅圖

咪係
人地嗰啲加曬filter 又用相機再執過
香港果啲可能係樓主求其行過影低

Hea撚到

係， 細個既冬天真係好凍， 成家人去睇燈飾特別好feel

抄人嘅

2017 倫敦

香港九成都係商場自己整，人哋成個市鎮整，爭好遠

整靚d燈飾有撚用咩 得d mk出去玩，毒撚就係屋企上連登，一係番工，而且香港又迫，放假既都唔會留係香港，寧願出國旅行玩幾日，所以香港d燈飾求撚其整都冇人理啦

港豬圖案

今個聖誕，倫敦攝政街（Regent Street）著名的「The Spirit of Christmas」將會登陸灣仔利東街，華麗的燈飾企劃首次走出英國，要為大家帶來原汁原味的英倫風格裝飾。緊接英國當地舉行的亮燈儀式，今日（16/11）利東街華麗亮燈，街道上沿路展示攝政街其中五個具代表性的天使燈飾，大家記得要一起來看漫天閃爍的浪漫燈飾！

係英國搬過黎做展覽

香港呢啲燈飾係對殖民地時代嘅懷念

比窮撚睇點解要整咁靚
有錢人都去外國過聖誕啦

第二張藍燈隧道 沙田巿中心都有左幾年

有d水準既咪剩係得只有利東街，新城市同新都會，尖沙咀咁旺既旅遊熱點都比下去。樓上話咩人地國家果d落filter，就用日本黎講，見過日本燈飾既就知一d都冇誇大，其實你自己行尖沙咀一轉，靚唔靚自己心中有數。design呢樣野，唔係執下圖就會靚到上天既

香港個d燈飾仲停留係2-30年前設計
一副畫放上外牆
日韓簡簡單單已經好有氣氛

你睇日本睇左幾多個先講得出呢段野
你估日本冇唔靚既燈飾咩？ 你揀啲靚去咋嘛
你post出嚟嗰啲都係post最靚架啦
咩叫有水準冇水準
我唔否認日本係靚 但你講到香港咁差 係因為你冇去過啲靚
1881夠係尖沙咀 你係咪冇女同你去睇靚燈飾呀
咁算啦 都可以可憐下你俾你威翻次

成班傻仔見到樓主啲求其影就一面倒
唔好掛住成日係屋企做毒撚 出下街啦

囍帖街好靚喎，夜晚仲會整埋飄假雪

外援兼縮水版

真係笑你on9怕你嬲。我求撚其拎張九州博多站燈飾已經完勝啦。拿，手機影不經任何修改冇filter。

1881都好攞出黎講 知唔知咩叫燈飾？ 講緊led燈飾呀，拎幾舊擺設搵d光照住就係呀？

今年特別柒 條港豬澳唔知做乜柒

我求撚其搵張沙田都差唔多喎

尖東燈飾好似返左80年代咁 既然返唔到過去，去果到感受下80年代香港都好

囍帖街果度其實算靚，係啲相影得衰
而家啲節日全部變晒鼓吹消費，邊有氣氛可言呀

亮乜撚嘢燈呀仆街，聖誕燈飾就聖誕燈飾啦大陸仔

細細個果陣，聖誕燈飾係好多好靚架，香港人係會專登去睇，好似遊行咁多人

on9 香港就特登搵d hea影嘅相 其他地方就用tune過嘅相

以前逢聖誕好似有條行人專用黎睇燈飾

其實氣氛同消費應該相輔相成
無氣氛啲人消費都少啲

唔係叫你睇張相靚唔靚，識睇一定睇設計同造型，你落去尖沙咀親眼睇夠靚啦掛？唔靚影低去返去tune到靚比一比

香港有特色好多

上面咪講左沙田新城市囉

我上面咪講左無可否認日本係靚囉
膠都廢事派俾你 一味係到講人地靚到上天
係你笑9香港柒先架

笑9完香港柒 又要話除左邊邊邊到靚
咁味咪即係你揀d柒既出黎笑囉
講左啦 日本柒嗰啲都冇你d遊客去啦
你睇我好 佢睇你好姐 一味係到屌屌屌香港唔靚嗰啲
雞蛋挑骨頭

哂氣
差左D咩呀
雪呀
都唔撚凍成廿度咩氣氛都無啦

想問你見到上面邊度有個柒字先？

你開個post咪就係諷刺香港囉
成個小學雞咁係到兜

樓主個龍門就黎識飛

其實好多都係圖靚，實際睇無咁靚

亮燈

睇佢啲post係咁想踩低香港抬高日本
唔明比較嚟做咩
利申我都好鍾意日本 但鍾意唔係咁

燈飾越靚咪搞到班大陸蝗經佢個港豬噢大橋黎影相囉
而家都已經搞到污煙脹氣

大英祖國冇得輸
倫敦同愛丁堡

同利勿浦曼聯一樣

利東街果張唔係hea影整衰啦掛？唔柒啦掛？日本揀d最靚既燈飾出黎po

人地聖誕冇假放 香港有

香港WIN

上帝習近平話起嘅

我錯，應該用台灣同韓國做例子，遲下放埋新城市廣場同新都會，再搵下日本最樣衰最柒既燈飾出黎比較

用最靚P圖 同 普通相比點比
同埋香港整左廿幾年 你睇慣左
外國個d因為 新接觸 先覺得靚姐
同埋外國多數係一個區 一處地方有燈飾
好少好似尖沙咁 成個區 到處都有燈飾
得閒都要欣賞下自己城市
況且 幾靚又點 咪又係自己一個

前年聖誕係高山飛驒 完全無任何聖誕野

遲啲應該冇得搞

樓主老母比大陸狗屌先生左佢出黎
大家原諒佢

汐留靚撚到

聖咩誕 繼續返工

填左海連住澳門

做動詞唔得呀？

香港地少人多，創意落後，
加上地產商只睇重節日商場收益，
多於加呢啲乜燈物燈，
返屋企點著啲燈膽自己睇算吧啦

香港係呢啲架啦，資方又唔想煩。整到天花龍鳳既時候，啲環保撚又出黎嘈光污染，咁我做乜要整咁花巧

有無睇得明皇家太平洋酒店果個燈飾係點解?

未有圖...

樓主on9，搵最悶果一度同甚它國家最靚比

倫敦JJ

好耐無見呢張圖

你貼台灣同日本都係特登搵角度拍，執過
韓國就執過都咁柒
你比較都用番相同條件啦

尖東個啲真係好撚老土
成堆建築物同啲燈都停留係80年代
影個堆人係咩心態

呢個真係奶到出面

成個尖東都係停留左O係80,90年代
果個係香港最輝煌O既時代

好奇之下搵下80年代既燈飾，終於知道點解成個尖東既燈飾會停留係8，90年代，原來香港大部分燈飾出自同一個人手筆，做足幾十年，真係佩服！

呢樣真

d建築物一直keep落去既話，過多幾十年一百年就會變做特色

經典既野後生識條春咩

啱啱先去完日本返嚟
人哋啲聖誕氣氛好濃厚

聖誕節會去台北

以前細個會專登去尖東睇 近年已經無晒氣氛...

大陸仔

1881

秒

聖誕日本係商業節目 所以要引人去消費

香港咪一樣

出下街啦傻仔

半島好似都係年年差唔多
我又覺得幾靚鍋

福岡博多站都唔錯
配埋個聖誕市集, 好有氣氛
仲有勁多日本妹

日本真係靚好多

利東街真係冇撚得輸

今年pp啲聖誕擺設都好靚
第一眼望覺得好驚喜

其實尖東向海嗰啲轉咗用led砌個mon播動畫
但我覺得平面畫仲靚啲

機場條走廊靚o的

正所謂池中無魚柒到爆

我記得每年1881果邊燈飾唔差 又多大裝飾呀 聖誕樹

果張平面燈圖就真係真嘅 香港冇乜地方多聖誕氣氛

屌你老母樓主 你攞啲用相機影嘅相去比較一啲用手機嘅相？點撚樣比啊？

好似倫敦regent street 果邊果個燈

如果你攞啲用完相機之後再執過嘅香港聖誕燈飾相去比
我覺得無問題 但你攞啲唔撚同標準嘅相去比

on9仔，唔係叫你睇張相靚唔靚，係睇個design，上面有ching去日本用手機影既，淨係造型同idea已經完勝啦

輸到冇得輸

輇鬥盡頭便是贏

下 harbour city同1881仲唔夠靚咩

喇，全片幅無反相機配蔡司鏡影既，無得賴啦？係咪靚到竅飛？仲唔完勝韓日台？

頹到爆

哇呢位人兄對靚嘅定義都幾高
想必係月入過百萬 男朋友成個彭于晏咁樣仲極有生活品味嘅成功人士

嚟香港買聖誕禮物

點解上網睇靚d既

狗都畫得靚過果幾幢野

simple but strong

又一城

新北市又贏